\def\ncols{2}
\beginsong{Film}[by={G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[B- | B-] \rep2
\endverse

\beginverse
\[B-]Come un film, \[A]io rivedo \[E-]cose andate
\chordsoff
strade bianche, nel morirre dell'estate
come un film, lei l'attrice, io l'attore
la sua pelle, le sue mani, il mio pudore.
\endverse

\beginverse
\[C#-]{La città}, \[B]luci al neon, \[F#-]tanta gente
\chordsoff
la nottata, i rumori, io senza mente
come un film mi ricordo di un cortile
nelle tasche mi è rimasto l'avvenire.
\endverse

\endsong
